[HR請入] 我咁嘅cv 值得搵幾錢個月

DSE11111
ielts5.5
HSU gbus
intern: working as toilet cleaner in JP Morgan
frequent buyer of Hong Kong Jockey Club
future president of Hong Kong
China passport holder
net worth -100k
FB :Yeung Charles
cant wait to play play

無50k 唔使旨意我會考慮你公司

請人嗎？

我請你做toilet sanitation CEO ok?

HSU grad 3年exp.大概80k左右

0$

單單係HSU grad依個名
相信唔少MT programme已經向你招手

有無得入董事會 無就唔使搵我

畀夠100k

年薪

你係咪on9 gbus起碼喺IBANK一年幾球 更何況恒大gbus

yes 無幾球真係襯唔起我身價

假膠 真係HSU學生ielts最少8分

可能我main gbus 英文是但啦

又扑一個傻閪

好mean呀

是但啦

HSU 睇錯 HKU

仲未慣

咁我值幾多？

好三大少少？

跑步叻可以加多20k

ok